屌你老母咩狗屎垃圾post都開係時事台 好心admin做下野啦

講達哥好心去番娛樂台個邊開啦屌你老母 三毛係唔係加到500蚊一日？ 勁落力